[突發] 發夢見到有人係七一掛香港旗

拆咗某國支旗再升香港旗好落人面 千奇唔好做